【武漢肺炎】南極終失守 36 名智利駐當地科研基地人員確診

冇病徵嗰班留喺到得啦, 無謂翻去